[福祿壽]喺思捷同祖藍都相繼執起導筒既時候,大家期唔期待阮兆祥祥師兄都會跟隨佢地既步伐拍返套戲呢?

個人認為阮兆祥的笑話雖然好多時都係佢講完
然後佢自己笑返,同埋笑得最大聲既都係佢
不過佢拍喜劇應該會貼地過思捷同祖藍
有無人推到佢都做導演
令香港電影可以更加回復返昔日既光輝一頁呢

無筷子打邊爐

洋服店老闆

蛆男其實講野唔好笑 以為自己好幽默 學人拍笑片
剛出道時見到佢會笑，係因為佢生得咁奇怪又on99咁
返完大陸仲以為自己好有料

三個都不了

阮兆祥一啲都唔好笑，只係靠痴住兩個高佢幾個級數嘅人先彈一彈起啫。

明明就同一級

鹿死誰手

咪就係鹿死誰手囉！哈哈哈哈哈！